如果波台手足當肉酸狗係condom

佢係咪要改名叫杜蕾斯主席？

0/10

發咩癲

比英國笠水狗老鼠上左身

【仆街YMCA 隱瞞酒店有確診患者】

得閒幫推，提提大家要小心啲

我好小心，有心了

夢蛇最近還好嗎

樓主係咪比肉酸25過

條能樣馬上風死能咗

同你搞gay馬上風？

Hi